認真問，你地覺得自己個樣好唔好得過faker李相赤赤？

我覺得自己靚仔過spearing 但樣衰過faker

赫

樓主唐仔樣

点打？

屌你啦肉酸仔

手寫版

我同huni差唔多

我無錢買手寫皮

Ching 都算幾型

好多人都咁講 d女仲讚我cute

用拼音夠做

TG?想含

我樣似TL
身材似stanley

樓主連大陸民工樣都比唔過